有無人行過神山？

想問一問大約去到咩難度
同埋有無咩注意事項

普通難度，不過你唔好expect係香港大東山level，始終都成4000m高，都需要一定體能

留名
plan緊下年2-4月去

講多少少，我冇記錯我嗰陣係7月去，係需要用到手套。一黎凍，二黎去到後期有幾個位要遊繩上，如果咁唔好彩撞正落雨好似我咁，咁手套係必須

同埋要帶頭燈，因為無記錯第二朝係唔知2-3點就要上山趕日出，所以頭燈係必須

香港果啲都行到晒咁濟 使唔使再操操體能先
高山反應勁唔勁？

我都計劃2-4月去
巴打留個tg傾下

咩野神山?
富嶽?

沙巴呀 京那巴魯山

我都有意join
預計3月去

高山反應人人體質唔同好難答你

頭段係熱帶雨林有機會突然落狗屎, 帶雨褸小心啲電子器材同埋帶定套乾衫換

加我tg傾呀

我又想腳架相機 咁都要帶好多野

神山如果自己去的話大約幾多錢?

幾個月前去過 帶energy bar 行山竹 knee brace 手套
攻完頂落黎玩via Ferrara 會好趕
行快兩步就ok
唔算難

係咪同富士山差唔多

3月去

個via ferrata值得玩

有冇巴打有tour推介?